邊度有星期日可以做嘅義工做

利申男人

lm

星期日過中環旺角義務清潔垃圾

BTW做義工唔洗同人講架

問下都叫同人講。你個腦生蟲？網上又無人識我我洗乜咁做

上山執下垃圾